多謝何妖令香港人更團結！

身邊開始有朋友排擠班狗朋友
有d同屋企人反哂面
家庭group走得就走
件事已經由政治問題變成良知問題
好多本來仲中立緊既都傾向人民既一方
並且愈來愈想發夢！
恐懼唔會令香港人退縮
只會更加進步 更加堅定
多謝何妖呢一仗
將香港革命昇華到更高層次
(大家睇完就算 唔好阻到其他重要po)

罷工 罷市
好好利用恐懼
等林鄭自己捉蟲
以為用恐懼可以威脅香港人
我哋就用呢種威脅
去令到香港市民
罷工罷市
如果成功佢哋唔會再有一次
利用呢種手段去威嚇我哋
我哋要拉商家落嚟
我哋已經動用晒
所有市民嘅資源
無論係衝擊中聯辦
定係義士用生命
去同黑警抗爭
我哋香港市民
都要陪上佢哋嘅安危
咁只有用經濟
去將呢一個極權嘅政府
從佢哋高高在上嘅位置
拉返落嚟
香港唔要一個管治型嘅政府
香港人需要嘅係
服務型嘅政府

左冷禪

何妖仆街死！